7月1日係最能夠展現咩叫核爆都唔割

記得當日我喺電視見到阻止升旗禮失敗之後

大家休息咗成個上晝

連防暴都走埋唔理你班人

之後下午時分開始衝立會

好多人第一時間嘅反應係：做乜鳩？又話之後join遊行？

但佢哋最後係返返嚟立會呢邊 傳物資又好湊人數做FA都好

之後遊行班和理非到咗金鐘之後好多係轉咗右邊嚟夏愨道

甚至連民陣都暗示話你可以去立會嗰邊唔一定要跟佢哋行

到衝擊完之後大家雖然有屌下又有外國媒體話我哋暴力

但大家係出盡奶力做文宣

又打上電台解釋

又會放大我哋做嘅好事（抬人走，飲嘢畀錢嗰啲）

嗰時甚至係淺黃嘅都俾我哋打動到

但點解到咗而家又係打爛玻璃又係破壞

大家雖然口講唔割但實際上屌得最金嘅又係自己友？

我最心痛唔係啲藍絲屌多兩錢重或者啲所謂淺黃想割

而係連我哋自己友都唔團結開始內鬨

有做得唔好嘅 過則勿憚改

但如果我哋自己都唔團結一致

又何談去說服其他人？

所以我喺度跪求大家今日唔好再不停內鬨

核爆都唔割唔係口號

係要做出嚟㗎

就趁今日文宣日大家先暫停內鬨

槍口一致對外先好冇

推

自推十連

3

4

5

推，唔好再玩標籤
要記住世上只有我們是香港人

因為未撚訓醒 人地槍都開埋有班撚屌屌鳩人裝修 要停一停

我同你地講 一停個熱實輸 一輸 一定係大規模搜捕

核爆都唔割

最簡單回歸初心 就係 兄弟爬山 各自努力 不分化不割蓆
面對政府陰謀 更加係要團結 而家黑警落重兵力搞緊晒連登 但你上其他地方 根本個撚個都屌黑警政府 係得呢到自亂陣腳

投降吧黑警，仲有條生路俾你同家人
10/10 deadline

解散警隊，刻不容緩。
指證黑警，放你一馬。

呢d先有用post 推

唔會割但要檢討

4個月黎連登多左7萬幾個USER
自己諗有幾多個真係香港人黎

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

根本就好多三毛
睇睇fb有撚人割咩

不割蓆不分化

Push

光復香港 時代革命

支持前線決定！

唔割

push

我唔會去捉邊個係鬼亦唔會將屌前線嘅人全部當係鬼

但的確係有鬼有三毛喺度煽風點火務求動搖我哋嘅信念

所以呢個時候我哋嘅信念嘅意志先要更加堅定

無論心態上定行動上

所以我先喺度多口講幾句希望團結大家

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但和勇合一係成場運動既關鍵，兩樣一齊做唔撚得？講緊既係，拆鐵係唔撚會影響人權法，或所謂既民意，但對政權、運動係現時有最大既影響力

請支持民間記者會

• 25m

我諗大家要搞清楚三點啦

1・由始至終 由星期五晚起 都係講星期六休息做好文宣 星期日和理非場 星期一18區行動以實行星期二大三罷效果
2・連登冇熄過燈 一直可以討論行動 點解之前冇人提出過星期一休息e個論點？
3・有決定後 行動當日無端端有人吹風做其他 仲反咬返堅持原定計畫既人係鬼、冇腦、唔識野

我想問大家 邊個係鬼？堅持星期一實行18區既係鬼 定吹風休息果班係鬼？

因為，我地比人分化得好緊要。共產黨既宣傳機器已經火力全開。

（公投）如何懲罰HK01? 死紅媒係咁帶風向分化我地

好多鬼扮自己人
批評可以，但互屌真係唔好

文宣方向
放大示威者人性光輝 文明果d野：eg 爆完無拎過貨品
強調目的 針對原因

p

好

毋忘初衷，保持憤怒

文宣啊

無錯

71嗰日成個fb都係立場姐姐喊條片 仲有不破壞文物圖書館 飲嘢要畀錢嘅相 跟住comment 個個都話喊晒口

既然我哋而家係出師有名 只係目標唔同咗 點解就會做唔好到我哋嘅形象？

之前都有人講過話勇武裝修完和理非就喺門口貼文宣 同噴大字寫明唔會偷嘢

亦都有條片講過啲示威者走返嚟捉喺裝修咗嘅舖到偷嘢嘅人

又有啲示威者幫手指揮交通 同裝修完遞紙巾嘅片

呢啲咁好嘅材料點解唔煲大佢？

因為支那01上黎帶風向。